《**secret**》（台譯：**倖感機密**）是[日本歌手](../Page/日本.md "wikilink")[倖田來未的第四張原創專輯](../Page/倖田來未.md "wikilink")，收錄《[LOVE\&HONEY](../Page/LOVE&HONEY.md "wikilink")》《[Chase](../Page/Chase_\(倖田來未單曲\).md "wikilink")》《[奇蹟](../Page/奇蹟_\(倖田來未單曲\).md "wikilink")》《[hands](../Page/hands.md "wikilink")》《[Hot
Stuff feat.
KM-MARKIT](../Page/Hot_Stuff_feat._KM-MARKIT.md "wikilink")》等五張單曲，因此張專輯銷量達50萬張，使倖田來未在日本女歌手中的知名度大增，而此張專輯也曾達到公信榜第三名，倖田來未也因這張專輯的大賣而舉辦了第一次限定演唱會，可見這張專輯的銷量之好，使倖田來未衝上歌壇生涯第一個高峰。而在這張專輯歌詞內頁中極性感的圖片，也更堅定了倖田來未的「性感歌姬」地位。

## 發行版本

  - CD+DVD
  - CD ONLY
  - CD+DVD （special edition）
      - 20000張限量版。\[1\]
  - CD+DVD （special edition for live）
      - 8500張限量附贈男性T恤\[2\]，6500張限量附贈女性背心\[3\]。

## 曲目

### CD

  - ※僅初回盤收錄。
  - ☆僅special edition收錄。

<!-- end list -->

1.  **Intro〜Get down〜**
2.  **[キューテイーハニー](../Page/LOVE&HONEY.md "wikilink") 甜心戰士**
      -
        11th單曲「LOVE\&HONEY」收錄曲。
        [電影](../Page/電影.md "wikilink")「[甜心戰士](../Page/甜心戰士.md "wikilink")」主題歌。
        3rd專輯『[feel my
        mind](../Page/Feel_my_mind_心靈感應_\(倖田來未專輯\).md "wikilink")』的初回限定盤收錄本曲，其後又收錄在單曲中。
3.  **[Hot Stuff feat.
    KM-MARKIT](../Page/Hot_Stuff_feat._KM-MARKIT.md "wikilink")**
      -
        15th單曲附[DVD限定生產單曲與](../Page/DVD-Video.md "wikilink")（與「secret
        special edition」同時發行）。
        [東京電視台](../Page/東京電視台.md "wikilink")「流派-R」片尾曲。
4.  **[Selfish](../Page/girls〜Selfish〜.md "wikilink")**
      -
        DVD單曲「girls〜Selfish〜」收錄曲。
        「第20回東日本女子駅伝」主題曲
5.  **[hands](../Page/hands.md "wikilink")**
      -
        14th單曲。
        [朝日電視台](../Page/朝日電視台.md "wikilink")「内村プロデュース」片尾曲
6.  **Hearty…**
      -
        コジマ フレッシュグレー2005主題曲
7.  **[SHAKE IT](../Page/girls～Selfish～.md "wikilink")**
      -
        DVD單曲「[girls～Selfish～](../Page/girls～Selfish～.md "wikilink")」收錄曲。
8.  **[奇蹟](../Page/奇蹟_\(倖田來未單曲\).md "wikilink")**
      -
        13th單曲。
        [NHKJリーグ中継主題曲](../Page/NHK.md "wikilink")
9.  **Trust you**
      -
        MTV JAPAN「buzz ASIA」(2005年3月度)主題曲。
10. **[Chase](../Page/Chase_\(倖田來未單曲\).md "wikilink")**
      -
        12th單曲。
        朝日電視台「さまぁ〜ずと優香の怪しい××貸しちゃうのかよ\!\!」片尾曲
11. **[LOVE HOLIC](../Page/奇跡_\(倖田來未單曲\).md "wikilink") 愛情中毒**
      -
        13th單曲的B面曲。使用關西腔以及[顏文字](../Page/顏文字.md "wikilink")。
        [TBS電視台](../Page/TBS電視台.md "wikilink")「世界バリバリ★バリュー」片尾曲
12. **[24](../Page/girls〜Selfish〜.md "wikilink")**
      -
        DVD單曲「girls〜Selfish〜」收錄曲。
        [日本電視台](../Page/日本電視台.md "wikilink")「サンクチュアリ/大人の聖域」主題曲
13. **Let's Party**
      -
        [集英社](../Page/集英社.md "wikilink")「MORE」廣告曲
14. **Believe**
15. **[Through the sky](../Page/hands.md "wikilink")**
      -
        14th 單曲的B面曲。
        [日本電視台](../Page/日本電視台.md "wikilink")「ザ・サンデー」片尾曲
16. **It's a small world / Kumi Koda &
    [Heartsdales](../Page/Heartsdales.md "wikilink") (Bonus Track)**※☆
      -
        映画「[環遊世界80天](../Page/環遊世界80天.md "wikilink")」主題歌
17. **[Hot Stuff feat.KM-MARKIT〜確変無想転生remix feat. UZI & KM-MARKIT～
    (Bonus Track)](../Page/Hot_Stuff_feat._KM-MARKIT.md "wikilink")**☆
      -
        「secret special edition」追加的Bonus Track。
        15th單曲「Hot Stuff feat.KM-MARKIT」也收錄此混音版。

### DVD

☆:僅special edition收錄。

1.  **キューティーハニー 甜心戰士**
2.  **Chase**
3.  **奇跡 奇蹟**
4.  **Selfish**
      -
        [精選輯](../Page/精選輯.md "wikilink")「[BEST ～BOUNCE &
        LOVERS～](../Page/BEST_〜BOUNCE_&_LOVERS〜影音雙體驗～媚影_&_情歌極選～.md "wikilink")」的DVD收錄本曲再編輯的Dance
        ver.。
5.  **SHAKE IT**
6.  **24**
7.  **hands〜album edition〜**
      -
        與單曲「hands」、[精選輯](../Page/精選輯.md "wikilink")「[BEST～first
        things～](../Page/BEST〜first_things〜初體驗_～第一次精選～.md "wikilink")」收錄的是不同版本。
8.  **Trust you**
      -
        本[音樂錄影帶獲得](../Page/音樂錄影帶.md "wikilink")「MTV Video Music Awards
        Japan2006」、「BEST buzzASIA from JAPAN」。
9.  **Hot Stuff feat.KM-MARKIT**☆
      -
        「secret special edition」的Bonus Track。也收錄於單曲「Hot Stuff
        feat.KM-MARKIT」的DVD、[精選輯](../Page/精選輯.md "wikilink")「[BEST～first
        things～](../Page/BEST〜first_things〜初體驗_～第一次精選～.md "wikilink")」的DVD。另外「[BEST
        ～BOUNCE &
        LOVERS～](../Page/BEST_〜BOUNCE_&_LOVERS〜影音雙體驗～媚影_&_情歌極選～.md "wikilink")」的DVD收錄本曲再編輯的Dance
        ver.。

## 資料來源

<div class='references-small'>

<references/>

[日本維基百科 secret
(倖田來未のアルバム)](http://ja.wikipedia.org/wiki/Secret_%28%E5%80%96%E7%94%B0%E4%BE%86%E6%9C%AA%E3%81%AE%E3%82%A2%E3%83%AB%E3%83%90%E3%83%A0%29)

## 相關條目

[Category:2005年音樂專輯](../Category/2005年音樂專輯.md "wikilink")
[Category:倖田來未音樂專輯](../Category/倖田來未音樂專輯.md "wikilink")

1.
2.
3.